［林鄭睇到請入］比起你，陳同佳更加識點做一個人

無可否認
如果唔係佢台灣殺人
成件事係唔會發生
但佢比起你
多咗一樣野
而呢樣野係你呢世都唔會有
就係反省嘅心

陳同佳係咩原因令佢諗通咗要去台灣自首都好
係因為殺人內疚、因為香港搞成咁而內疚
最後佢都肯承擔佢應該要承擔嘅後果

反觀林鄭你自己，因為你嘅硬頸、你嘅固執、你嘅自私、想邀功嘅心
令香港去到番唔到轉頭嘅地步

老實講
你衰過一個殺人犯
你唔止唔配做香港特首，你連做香港人嘅資格都冇。因我係你出賣香港人、係你令到香港變成咁

只抒己見

應晒，垃圾林奠

*借位post*

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！

真正既盤係中共想用逃犯條例 反擊孟晚丹單野咋

陳同佳只係藉口

駁唔到

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook